Frage: Welches Land liegt sowohl in Asien als auch in Europa?
Antwort: Türkei

Frage: Welcher Fluss ist der längste der Welt?
Antwort: Nil

Frage: Welcher Ozean liegt östlich von Australien?
Antwort: Pazifischer Ozean

Frage: In welchem Land befindet sich die Sahara-Wüste?
Antwort: Mehrere Länder (z. B. Algerien, Libyen, Ägypten)

Frage: Welcher Berg ist der höchste in Nordamerika?
Antwort: Denali (ehemals Mount McKinley)

Frage: Welche europäische Hauptstadt liegt am Ufer des Flusses Themse?
Antwort: London

Frage: Welche beiden Länder teilen sich die längste Grenze der Welt?
Antwort: Kanada und die USA

Frage: Welcher Kontinent liegt südlich von Europa?
Antwort: Afrika

Frage: In welchem Land befindet sich der Kilimandscharo?
Antwort: Tansania

Frage: Welches Land wird als "Land der aufgehenden Sonne" bezeichnet?
Antwort: Japan

Frage: Welche Meerenge trennt Afrika von Europa?
Antwort: Straße von Gibraltar

Frage: In welchem Land befindet sich der Amazonas-Regenwald?
Antwort: Brasilien

Frage: Welcher Fluss fließt durch Paris?
Antwort: Seine

Frage: Welche Wüste erstreckt sich durch Nordafrika?
Antwort: Sahara

Frage: Welcher Kontinent liegt östlich von Südamerika?
Antwort: Afrika

Frage: Welches Land hat die meisten Inseln der Welt?
Antwort: Schweden

Frage: In welchem Land befindet sich der Krüger-Nationalpark?
Antwort: Südafrika

Frage: Welcher Fluss bildet einen Großteil der Grenze zwischen den USA und Mexiko?
Antwort: Rio Grande

Frage: Welches Land hat die Form eines Stiefels?
Antwort: Italien

Frage: Welcher Ozean liegt westlich von Afrika?
Antwort: Atlantischer Ozean

Frage: In welchem Land befindet sich der Ayers Rock?
Antwort: Australien

Frage: Welcher Fluss fließt durch Kairo?
Antwort: Nil

Frage: Welches Land wird als "Land der aufgehenden Sonne" bezeichnet?
Antwort: Japan

Frage: Welcher Fluss bildet die Grenze zwischen den USA und Kanada?
Antwort: St. Lawrence River

Frage: In welchem Land befindet sich der größte Teil der Kalahari-Wüste?
Antwort: Botswana

Frage: Welche Stadt wird als "Big Apple" bezeichnet?
Antwort: New York City

Frage: In welchem Land liegt der Mount Everest?
Antwort: Nepal

Frage: Welcher Fluss fließt durch Rom?
Antwort: Tiber

Frage: Welcher Ozean liegt östlich von Australien?
Antwort: Pazifischer Ozean

Frage: Welches Land hat die meisten Nachbarländer in Europa?
Antwort: Deutschland

Frage: In welchem Land befindet sich die Große Barriere Riff?
Antwort: Australien

Frage: Welcher Fluss fließt durch Bagdad?
Antwort: Tigris

Frage: In welchem Land liegt die Stadt Marrakesch?
Antwort: Marokko

Frage: Welcher Fluss fließt durch Wien?
Antwort: Donau

Frage: Welche zwei Kontinente verbindet der Suezkanal?
Antwort: Afrika und Asien

Frage: Welches Land liegt südlich von Saudi-Arabien auf der Arabischen Halbinsel?
Antwort: Jemen

Frage: In welchem Land befindet sich der größte Teil des Pantanal, dem größten Binnenland-Feuchtgebiet der Welt?
Antwort: Brasilien

Frage: Welche Meerenge trennt Spanien von Marokko?
Antwort: Straße von Gibraltar

Frage: Welches Land hat die Form eines Schmetterlings?
Antwort: Griechenland

Frage: Welcher Fluss fließt durch Budapest?
Antwort: Donau

Frage: In welchem Land befindet sich der Krüger-Nationalpark?
Antwort: Südafrika

Frage: Welcher Fluss fließt durch Kairo?
Antwort: Nil

Frage: Welches Land wird als "Land der aufgehenden Sonne" bezeichnet?
Antwort: Japan

Frage: Welcher Fluss bildet die Grenze zwischen den USA und Kanada?
Antwort: St. Lawrence River

Frage: In welchem Land befindet sich der größte Teil der Kalahari-Wüste?
Antwort: Botswana

Frage: Welche Stadt wird als "Big Apple" bezeichnet?
Antwort: New York City

Frage: In welchem Land liegt der Mount Everest?
Antwort: Nepal

Frage: Welcher Fluss fließt durch Rom?
Antwort: Tiber

Frage: Welcher Ozean liegt östlich von Australien?
Antwort: Pazifischer Ozean

Frage: Welches Land hat die meisten Nachbarländer in Europa?
Antwort: Deutschland

Frage: In welchem Land befindet sich die Große Barriere Riff?
Antwort: Australien

Frage: Welcher Fluss fließt durch Bagdad?
Antwort: Tigris

Frage: In welchem Land liegt die Stadt Marrakesch?
Antwort: Marokko

Frage: Welcher Fluss fließt durch Wien?
Antwort: Donau

Frage: Welche zwei Kontinente verbindet der Suezkanal?
Antwort: Afrika und Asien

Frage: Welches Land liegt südlich von Saudi-Arabien auf der Arabischen Halbinsel?
Antwort: Jemen

Frage: In welchem Land befindet sich der größte Teil des Pantanal, dem größten Binnenland-Feuchtgebiet der Welt?
Antwort: Brasilien

Frage: Welche Meerenge trennt Spanien von Marokko?
Antwort: Straße von Gibraltar

Frage: Welches Land hat die Form eines Schmetterlings?
Antwort: Griechenland

Frage: Welcher Fluss fließt durch Budapest?
Antwort: Donau

Frage: In welchem Land liegt der Golf von Guinea?
Antwort: Mehrere Länder (z. B. Nigeria, Kamerun, Äquatorialguinea)

Frage: Welche Hauptstadt liegt am Ufer des Mekong-Flusses?
Antwort: Phnom Penh (Kambodscha)

Frage: In welchem Land befindet sich der Mont Blanc, der höchste Berg der Alpen?
Antwort: Frankreich

Frage: Welcher Fluss fließt durch Dublin?
Antwort: Liffey

Frage: Welches Land hat die meisten Vulkane?
Antwort: Indonesien

Frage: Welcher See ist der tiefste der Welt?
Antwort: Baikalsee

Frage: In welchem Land liegt der Ngorongoro-Krater, ein UNESCO-Weltkulturerbe?
Antwort: Tansania

Frage: Welcher Fluss fließt durch Bagdad?
Antwort: Tigris

Frage: Welches Land hat die Form eines Elefantenohrs?
Antwort: Thailand

Frage: In welchem Land befindet sich die Wüste Atacama?
Antwort: Chile

Frage: Welcher Fluss fließt durch Glasgow?
Antwort: Clyde

Frage: Welche Hauptstadt liegt am Ufer des Mekong-Flusses?
Antwort: Phnom Penh (Kambodscha)

Frage: In welchem Land befindet sich der Mont Blanc, der höchste Berg der Alpen?
Antwort: Frankreich

Frage: Welcher Fluss fließt durch Dublin?
Antwort: Liffey

Frage: Welches Land hat die meisten Vulkane?
Antwort: Indonesien

Frage: Welcher See ist der tiefste der Welt?
Antwort: Baikalsee

Frage: In welchem Land liegt der Ngorongoro-Krater, ein UNESCO-Weltkulturerbe?
Antwort: Tansania

Frage: Welcher Fluss fließt durch Bagdad?
Antwort: Tigris

Frage: Welches Land hat die Form eines Elefantenohrs?
Antwort: Thailand

Frage: In welchem Land befindet sich die Wüste Atacama?
Antwort: Chile

Frage: Welcher Fluss fließt durch Glasgow?
Antwort: Clyde

Frage: In welchem Land befindet sich der Bialowieza-Urwald, der letzte Tiefland-Urwald in Europa?
Antwort: Polen und Weißrussland

Frage: Welches Land hat die Form eines Stiefels?
Antwort: Italien

Frage: Welcher Fluss fließt durch Kiew?
Antwort: Dnipro

Frage: In welchem Land liegt der größte Teil der Atacama-Wüste?
Antwort: Chile

Frage: Welcher Fluss fließt durch Peking?
Antwort: Jangtsekiang (Yangtze)

Frage: In welchem Land befindet sich der Krüger-Nationalpark?
Antwort: Südafrika

Frage: Welcher Fluss fließt durch Kairo?
Antwort: Nil

Frage: Welches Land wird als "Land der aufgehenden Sonne" bezeichnet?
Antwort: Japan

Frage: Welcher Fluss bildet die Grenze zwischen den USA und Kanada?
Antwort: St. Lawrence River

Frage: In welchem Land befindet sich der größte Teil der Kalahari-Wüste?
Antwort: Botswana

Frage: Welche Stadt wird als "Big Apple" bezeichnet?
Antwort: New York City

Frage: In welchem Land liegt der Mount Everest?
Antwort: Nepal

Frage: Welcher Fluss fließt durch Rom?
Antwort: Tiber

Frage: Welcher Ozean liegt östlich von Australien?
Antwort: Pazifischer Ozean

Frage: Welches Land hat die meisten Nachbarländer in Europa?
Antwort: Deutschland

Frage: In welchem Land befindet sich die Große Barriere Riff?
Antwort: Australien

Frage: Welcher Fluss fließt durch Bagdad?
Antwort: Tigris

Frage: In welchem Land liegt die Stadt Marrakesch?
Antwort: Marokko

Frage: Welcher Fluss fließt durch Wien?
Antwort: Donau