Frage: Welcher berühmte Herrscher führte das Römische Reich während seiner größten Ausdehnung an?
Antwort: Kaiser Augustus

Frage: Wann fand die Französische Revolution statt?
Antwort: 1789 bis 1799

Frage: Wer war der Führer der sowjetischen Union während des Zweiten Weltkriegs?
Antwort: Josef Stalin

Frage: Welches Ereignis markiert das Ende des Ersten Weltkriegs?
Antwort: Der Waffenstillstand von Compiègne am 11. November 1918

Frage: Wer war der berühmte karthagische Feldherr während der Punischen Kriege?
Antwort: Hannibal Barca

Frage: Welches Ereignis markiert den Beginn der Renaissance in Europa?
Antwort: Der Fall von Konstantinopel im Jahr 1453

Frage: Wer war der erste Präsident der Vereinigten Staaten?
Antwort: George Washington

Frage: Welche Dynastie herrschte über das antike China während der Zeit der Terrakotta-Armee?
Antwort: Die Qin-Dynastie

Frage: Wer war der legendäre König von Mykene, der im Trojanischen Krieg kämpfte?
Antwort: Agamemnon

Frage: Wann begann der Dreißigjährige Krieg?
Antwort: 1618

Frage: Welcher berühmte Feldherr führte die mongolische Armee und schuf ein riesiges Reich?
Antwort: Dschingis Khan

Frage: Wann wurde die Magna Carta unterzeichnet?
Antwort: 1215

Frage: Welcher römische Kaiser gab dem Christentum im Römischen Reich offiziellen Status?
Antwort: Konstantin der Große

Frage: Wann endete die Sklaverei in den Vereinigten Staaten?
Antwort: 1865 mit dem Ende des Bürgerkriegs

Frage: Welcher berühmte Entdecker segelte um das Kap der Guten Hoffnung und erreichte Indien?
Antwort: Vasco da Gama

Frage: Wann fand die industrielle Revolution statt?
Antwort: Im späten 18. und frühen 19. Jahrhundert

Frage: Wer war der Pharao, der die Große Pyramide von Gizeh errichten ließ?
Antwort: Pharao Cheops (Chufu)

Frage: Welche Dynastie herrschte über das Römische Reich, als Jesus Christus geboren wurde?
Antwort: Die Römische Republik

Frage: Wann endete der Erste Weltkrieg?
Antwort: Am 11. November 1918

Frage: Welcher berühmte Wikinger entdeckte Grönland?
Antwort: Erik der Rote

Frage: Wer war der erste Mensch, der den Südpol erreichte?
Antwort: Roald Amundsen

Frage: Wann fand die Unabhängigkeitsbewegung in Indien unter Mahatma Gandhi statt?
Antwort: In den 1940er Jahren, mit der Unabhängigkeit 1947

Frage: Welcher berühmte Herrscher führte das Mongolische Reich nach Dschingis Khan?
Antwort: Kublai Khan

Frage: Wann fand die Amerikanische Revolution statt?
Antwort: 1775 bis 1783

Frage: Wer war der Anführer der bolschewistischen Revolution in Russland?
Antwort: Wladimir Lenin

Frage: Wann fand die Schlacht von Waterloo statt?
Antwort: 1815

Frage: Wer war der berühmte Feldherr der Karthager, der die Alpen mit Elefanten überquerte?
Antwort: Hannibal

Frage: Wann wurde die Berliner Mauer gebaut?
Antwort: In den Jahren 1961 bis 1962

Frage: Welcher britische Monarch regierte während der Zeit der Tudors?
Antwort: Königin Elisabeth I.

Frage: Wann fand die Eroberung Mexikos durch die Spanier unter Hernán Cortés statt?
Antwort: 1519 bis 1521

Frage: Wer war der erste Kaiser von China?
Antwort: Qin Shi Huang

Frage: Wann wurde die Unabhängigkeit der Vereinigten Staaten erklärt?
Antwort: Am 4. Juli 1776

Frage: Welcher berühmte Feldherr führte die Armee der Karolinger in der Schlacht von Tours?
Antwort: Karl Martell

Frage: Wann fand die russische Oktoberrevolution statt?
Antwort: 1917

Frage: Welcher berühmte Entdecker segelte um das Kap der Guten Hoffnung und erreichte Indien?
Antwort: Vasco da Gama

Frage: Wann wurde die Magna Carta unterzeichnet?
Antwort: 1215

Frage: Welcher römische Kaiser gab dem Christentum im Römischen Reich offiziellen Status?
Antwort: Konstantin der Große

Frage: Wann endete die Sklaverei in den Vereinigten Staaten?
Antwort: 1865 mit dem Ende des Bürgerkriegs

Frage: Welcher berühmte Entdecker segelte um das Kap der Guten Hoffnung und erreichte Indien?
Antwort: Vasco da Gama

Frage: Wann fand die industrielle Revolution statt?
Antwort: Im späten 18. und frühen 19. Jahrhundert

Frage: Wer war der Pharao, der die Große Pyramide von Gizeh errichten ließ?
Antwort: Pharao Cheops (Chufu)

Frage: Welche Dynastie herrschte über das Römische Reich, als Jesus Christus geboren wurde?
Antwort: Die Römische Republik

Frage: Wann endete der Erste Weltkrieg?
Antwort: Am 11. November 1918

Frage: Welcher berühmte Wikinger entdeckte Grönland?
Antwort: Erik der Rote

Frage: Wer war der erste Mensch, der den Südpol erreichte?
Antwort: Roald Amundsen

Frage: Wann fand die Unabhängigkeitsbewegung in Indien unter Mahatma Gandhi statt?
Antwort: In den 1940er Jahren, mit der Unabhängigkeit 1947

Frage: Welcher berühmte Herrscher führte das Mongolische Reich nach Dschingis Khan?
Antwort: Kublai Khan

Frage: Wann fand die Amerikanische Revolution statt?
Antwort: 1775 bis 1783

Frage: Wer war der Anführer der bolschewistischen Revolution in Russland?
Antwort: Wladimir Lenin

Frage: Wann fand die Schlacht von Waterloo statt?
Antwort: 1815

Frage: Wer war der berühmte Feldherr der Karthager, der die Alpen mit Elefanten überquerte?
Antwort: Hannibal

Frage: Wann wurde die Berliner Mauer gebaut?
Antwort: In den Jahren 1961 bis 1962

Frage: Welcher britische Monarch regierte während der Zeit der Tudors?
Antwort: Königin Elisabeth I.

Frage: Wann fand die Eroberung Mexikos durch die Spanier unter Hernán Cortés statt?
Antwort: 1519 bis 1521

Frage: Wer war der erste Kaiser von China?
Antwort: Qin Shi Huang

Frage: Wann wurde die Unabhängigkeit der Vereinigten Staaten erklärt?
Antwort: Am 4. Juli 1776

Frage: Welcher berühmte Feldherr führte die Armee der Karolinger in der Schlacht von Tours?
Antwort: Karl Martell

Frage: Wann fand die russische Oktoberrevolution statt?
Antwort: 1917

Frage: Wer war der erste Mensch, der den Nordpol erreichte?
Antwort: Robert Peary

Frage: Welcher berühmte Feldherr führte die Armee der Karolinger in der Schlacht von Tours?
Antwort: Karl Martell

Frage: Wann fand die russische Oktoberrevolution statt?
Antwort: 1917

Frage: Wer war der erste Mensch, der den Nordpol erreichte?
Antwort: Robert Peary

Frage: Welche europäische Stadt wurde im Zweiten Weltkrieg als "Blitzkrieg" bezeichnet?
Antwort: London

Frage: Wer war der Architekt der Akropolis in Athen?
Antwort: Phidias

Frage: Wann wurde die Unabhängigkeit der Vereinigten Staaten von Amerika unterzeichnet?
Antwort: 1783 mit dem Frieden von Paris

Frage: Wer war der Gründer des Osmanischen Reiches?
Antwort: Osman I.

Frage: Welches Ereignis markierte den Beginn des Ersten Weltkriegs?
Antwort: Die Ermordung von Erzherzog Franz Ferdinand von Österreich-Ungarn

Frage: Wer war der berühmte englische König, der während der Kreuzzüge kämpfte?
Antwort: Richard Löwenherz

Frage: Wann endete das Römische Reich im Westen?
Antwort: 476 n. Chr.

Frage: Wer war der erste Präsident der Republik China?
Antwort: Sun Yat-sen

Frage: Welcher berühmte Entdecker unternahm die erste Reise um die Welt?
Antwort: Ferdinand Magellan (abgeschlossen von Juan Sebastián Elcano)

Frage: Wann wurde die UNESCO gegründet?
Antwort: 1945

Frage: Wer war der Gründer des Sikhismus?
Antwort: Guru Nanak

Frage: Wann fand die Magna Carta unterzeichnet?
Antwort: 1215

Frage: Wer war der König von Babylon, der den babylonischen Kodex erließ?
Antwort: Hammurabi

Frage: Welches Ereignis markierte den Beginn der Renaissance in Europa?
Antwort: Der Fall von Konstantinopel im Jahr 1453

Frage: Welcher berühmte Herrscher regierte über das Perserreich während seiner größten Ausdehnung?
Antwort: Darius der Große

Frage: Wann fand die Oktoberrevolution in Russland statt?
Antwort: 1917

Frage: Wer war der Herrscher des ägyptischen Reiches während des Neuen Reiches, der Tutanchamun als Sohn hatte?
Antwort: Echnaton

Frage: Wann endete das Römische Reich im Osten (Byzantinisches Reich)?
Antwort: 1453

Frage: Wer war der letzte russische Zar?
Antwort: Nikolaus II.

Frage: Wann wurde die Berliner Mauer gebaut?
Antwort: 1961

Frage: Wer war der Autor der "Göttlichen Komödie"?
Antwort: Dante Alighieri

Frage: Welche Schlacht markierte das Ende der Napoleonischen Kriege?
Antwort: Die Schlacht von Waterloo

Frage: Wer war der Gründer der Mongolischen Yuan-Dynastie in China?
Antwort: Kublai Khan

Frage: Wann endete die Sklaverei in Großbritannien?
Antwort: 1833

Frage: Welcher berühmte König führte die Armee der Franken in der Schlacht von Tours gegen die Mauren?
Antwort: Karl Martell

Frage: Wann fand die Renaissance in Europa statt?
Antwort: 14. bis 17. Jahrhundert

Frage: Wer war der Autor des "Principe"?
Antwort: Niccolò Machiavelli

Frage: Wann wurde die Unabhängigkeit der Vereinigten Staaten von Amerika erklärt?
Antwort: 1776

Frage: Wer war der Gründer der Ming-Dynastie in China?
Antwort: Zhu Yuanzhang (Hongwu)

Frage: Wann fand die Schlacht von Stalingrad statt?
Antwort: 1942 bis 1943

Frage: Wer war der erste Mensch, der den Äquator überquerte?
Antwort: Ferdinand Magellan

Frage: Wann wurde die UNO gegründet?
Antwort: 1945

Frage: Wer war der berühmte Pharao, der die Große Sphinx von Gizeh errichten ließ?
Antwort: Pharao Chephren

Frage: Wer war der Anführer der französischen Revolution und wurde später Kaiser?
Antwort: Napoleon Bonaparte

Frage: Wann begann die Renaissance in Italien?
Antwort: Im 14. Jahrhundert

Frage: Wer war der erste Mensch im Weltraum?
Antwort: Juri Alexejewitsch Gagarin

Frage: Welche Schlacht markierte das Ende des Römischen Bürgerkriegs zwischen Caesar und Pompeius?
Antwort: Die Schlacht von Pharsalos

Frage: Wann fand die Berliner Blockade statt?
Antwort: 1948 bis 1949

Frage: Wer war der Gründer des Osmanischen Reiches?
Antwort: Osman I.

Frage: Welches Ereignis markierte den Beginn des Ersten Weltkriegs?
Antwort: Die Ermordung von Erzherzog Franz Ferdinand von Österreich-Ungarn

Frage: Wer war der Anführer der französischen Revolution und wurde später Kaiser?
Antwort: Napoleon Bonaparte

Frage: Wann begann die Renaissance in Italien?
Antwort: Im 14. Jahrhundert

Frage: Wer war der erste Mensch im Weltraum?
Antwort: Juri Alexejewitsch Gagarin

Frage: Welche Schlacht markierte das Ende des Römischen Bürgerkriegs zwischen Caesar und Pompeius?
Antwort: Die Schlacht von Pharsalos

Frage: Wann fand die Berliner Blockade statt?
Antwort: 1948 bis 1949

Frage: Wer war der Gründer des Osmanischen Reiches?
Antwort: Osman I.

Frage: Welches Ereignis markierte den Beginn des Zweiten Weltkriegs in Europa?
Antwort: Der deutsche Überfall auf Polen 1939

Frage: Wer war der Anführer der Südafrikanischen Anti-Apartheid-Bewegung?
Antwort: Nelson Mandela

Frage: Wann wurde die Unabhängigkeit der Vereinigten Staaten von Amerika offiziell anerkannt?
Antwort: 1783

Frage: Wer war der letzte Kaiser von Russland?
Antwort: Nikolaus II.

Frage: Welcher berühmte Komponist lebte in der Zeit der Wiener Klassik und war taub?
Antwort: Ludwig van Beethoven

Frage: Wann begann die industrielle Revolution in England?
Antwort: In der zweiten Hälfte des 18. Jahrhunderts

Frage: Wer war der Gründer der kubanischen Revolution?
Antwort: Fidel Castro

Frage: Wann wurde die Magna Carta unterzeichnet?
Antwort: 1215

Frage: Wer war der König von Babylon, der den babylonischen Kodex erließ?
Antwort: Hammurabi

Frage: Welches Ereignis markierte den Beginn der Renaissance in Europa?
Antwort: Der Fall von Konstantinopel im Jahr 1453

Frage: Welcher berühmte Herrscher regierte über das Perserreich während seiner größten Ausdehnung?
Antwort: Darius der Große

Frage: Wann fand die Oktoberrevolution in Russland statt?
Antwort: 1917

Frage: Wer war der Herrscher des ägyptischen Reiches während des Neuen Reiches, der Tutanchamun als Sohn hatte?
Antwort: Echnaton

Frage: Wann endete das Römische Reich im Osten (Byzantinisches Reich)?
Antwort: 1453

Frage: Wer war der letzte russische Zar?
Antwort: Nikolaus II.

Frage: Wann wurde die Berliner Mauer gebaut?
Antwort: 1961

Frage: Wer war der Autor der "Göttlichen Komödie"?
Antwort: Dante Alighieri

Frage: Welche Schlacht markierte das Ende der Napoleonischen Kriege?
Antwort: Die Schlacht von Waterloo

Frage: Wer war der Gründer der Mongolischen Yuan-Dynastie in China?
Antwort: Kublai Khan

Frage: Wann endete die Sklaverei in Großbritannien?
Antwort: 1833

Frage: Welcher berühmte König führte die Armee der Franken in der Schlacht von Tours gegen die Mauren?
Antwort: Karl Martell

Frage: Wann fand die Renaissance in Europa statt?
Antwort: 14. bis 17. Jahrhundert

Frage: Wer war der Autor des "Principe"?
Antwort: Niccolò Machiavelli

Frage: Wann wurde die Unabhängigkeit der Vereinigten Staaten von Amerika erklärt?
Antwort: 1776

Frage: Wer war der Gründer der Ming-Dynastie in China?
Antwort: Zhu Yuanzhang (Hongwu)

Frage: Wann fand die Schlacht von Stalingrad statt?
Antwort: 1942 bis 1943

Frage: Wer war der erste Mensch, der den Äquator überquerte?
Antwort: Ferdinand Magellan

Frage: Wann wurde die UNO gegründet?
Antwort: 1945

Frage: Wer war der berühmte Pharao, der die Große Sphinx von Gizeh errichten ließ?
Antwort: Pharao Chephren

Frage: Welcher berühmte Eroberer gründete die Stadt Alexandria in Ägypten?
Antwort: Alexander der Große

Frage: Wann wurde die Unabhängigkeit von Indien und Pakistan erklärt?
Antwort: 1947

Frage: Wer war der Hauptautor der Unabhängigkeitserklärung der Vereinigten Staaten?
Antwort: Thomas Jefferson

Frage: Wann begann die Zeit der großen Entdeckungen im 15. Jahrhundert?
Antwort: 1492 mit der Reise von Christoph Kolumbus

Frage: Wer war der Gründer des römischen Kaiserreichs?
Antwort: Augustus (Octavian)

Frage: Wann fand die Schlacht von Gettysburg im Amerikanischen Bürgerkrieg statt?
Antwort: 1863

Frage: Wer war der berühmte Forscher, der die Theorie der Evolution entwickelte?
Antwort: Charles Darwin

Frage: Wann wurde die Eiffelturm in Paris gebaut?
Antwort: 1889